覺唔覺辛辣麵屌打所有日系即食麵

咪撚戇鳩啦

部隊鍋

得個辣字，垃圾

夠贏

麵底真係贏晒
係衰在鹹咗DD....

覺，日日食

你鐘意black定普通

情願餓死都唔撚食

10年以上無食過
屌打？

廿幾年前啱啱出辛辣麵好食
唔知點解而家覺得得個辣字

加啲甲由比你喎

麵質係爽，煮過龍都唔會變醬
但湯底日清完勝啦下話

日系好多即食麵屌打辛辣麵我就信

係咪得我覺得辛辣麵個麵底好難食

真 味道得番好表面果層辣，無層次

出前一丁

但係驗到好似有重度塑化劑喎

我都覺，以前又香又辣